對十年不續BNO者加設門檻

對BNO已過期超過10年而又希望續領BNO者加設以下規定：

1. Application fee: £2,000 （non-refundable)
2. Immigration fee: £20,000
3. Background & political assessment
4. Five years continuous residence in UK

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

屌你驚死人地自己唔識設限咩
人地都未出聲就自己廢武功 on9

On9無極限
自廢武功

btw 有Five years continuous residence in UK 仲洗撚拎BNO

住夠五年先可以轉BC wo

我係唔想有班垃圾過英國，利申有綠卡

自推

自推x10

你話錢都算，仲要住5年

垃圾一定有,但人地有制度有法治,垃圾唔會好似係腥港咁惡過正常人

呢個係樓主9up?
唔係官方?

香港電影欠香港人一場革命